點解唔識游水會見到黑人

30 頁開估

因為佢地唔想漂白自己

no

陳國邦

李斯 陳國邦

因為救生員夠晒黑黑實實

唔識游水會遇溺

唔識游水會遇溺㗎！！！！

唔識游水會遇nigga！！！！

唔識游水會遇力架！！！！

多謝大家

因為唔識游水會遇溺架

屌你老母

第一頁就玩完

30頁咁撚有自信

咁小氣架

屌你老母！！！！！

推

你點諗到

先諗黑人嘅相關字
唔識游水又有咩相關字

咁啱搵到個match

一頁都冇 30頁

30頁

因為黑人唔識游水
racist 100